半夜三更鳩叫嘈醒人既撚樣，我祝你冚家死清光，絕子絕孫

屌你老母咁大個人一d公德心都冇
難得星期日想訓好d都唔得

啊啊啊啊啊！！！

起身屌閪喇
屌完再屌啊

琴日又俾人嘈醒
我屌你班醉酒廢中老母呀

屌，琴晚又嘈過
屌你班mk廢青開車就開車啦，使唔使講嘈到成條街都聽到？
我祝你炒車死呀垃圾